其實放火燒地有咩用? 0傷害

次次地下著火都有班花生友歡呼 但其實無目的咁燒

等消防黎 可以走
當然好多前線唔走住又 唔係太好
今日成果好夠係時侯撤啦

我都覺
應該等d狗向前推個陣先丢
咁先真係爭取到時間

唔係要傷害，係做防線同頂住班狗咋

今日金鐘逃去灣仔，冇火魔法大把人會俾狗咬

我而家對火完全唔反感

有好多都係向住無人空地扔火
完全無任何作用
純粹自high
而且班狗對地上啲細火完全不屑一顧
衝上前嗰時完全唔會受到半丁影響

放大火嗰啲反而有一定攔路作用
而且有畫面有效果

應該要地下放火陷阱
對面衝先觸發佢

其實做左幾個月得到d 咩？

狗 !!! 狗車